入黎幫幫我

因為呢次運動 我已經請咗好多日假 更辭埋職
但係因為要一個月通知
我已經諗唔到有咩籍口可以請假了
大家可唔可以幫我諗諗